銀魂出新劇場版！？

唔知係原創定接漫畫結局

完啦好嗎

永遠萬事屋幾好睇

希望睇原創電影

睇到喊

same

唔好連番主線應該冇事既
上集都幾好睇